覺唔覺呢個emoji好摟打？

🥺<---扮晒可憐咁

睇唔到

🥴

白板？拎上手唔夠一對眼都真係幾摟打

點夠腦魔emonji摟打

😞 < 我覺得呢個摟打d

😅呢個先係摟打既極致

🥺

🖕🖕🖕🖕🖕🖕🖕🖕🖕🖕🖕

😬依個先 你笑定假笑定唔笑啊
你搞到我好亂啊

😎

😑

呢個先係笑😁

🤭

無事呀🙂

仆佢個臭街

🤪

落地獄了
唔知點解喺唔用whatsapp嘅情況下，我第一眼見到啲笑嘅emoji會覺得個樣似唐氏，面闊、五官堆埋一齊

腦魔完勝

🤗
你喜歡啦

😉 <— 最撚憎呢個
會用呢個emoji都係煩膠

響連登見到whatsapp用開啲普通emoji會好躁
都係腦魔好好多